醒下啦香港人

眼見好多人話黎緊係和理非既主場
勇武係時候要停
但係有冇諗過去到呢一刻仲會覺得和理非係有用
唔係話想分化
但係大家有目共睹
依家政府根本唔會理
你幾多人出黎遊行都好
佢都唔會理你
正正因為當初和理非無用 武勇派先出番黎

經過今晚 我真係唔明點解有人會叫大家停低
你點對得住個女仔
人地係講緊成世人呀

一忍 度氣就冇晒
由六月到而家 有錦多位義士犧牲 俾人拉
到頭來乜嘢都冇爭取到

我哋真係唔可以單方面防守
我哋真係冇咁多本錢再輸落去
唔可以再比血白白錦流去

我同意武勇係時候要停一停 但係唔係因為和理非主場
而係香港人係時候要主動出擊

真係好攰 經歷完雨傘既無力感 再係7月重拾返當年嘅感覺

今晚我真係完全唔敢上連登 越睇越depress
一路做野一路喺想喊